TWITTER 比FACEBOOK 更ON9! DEL APP!

至奇！

各位手足
關於TWITTER 戰線我自己有小小個人睇法
我明白要加大關注 一定數量既FOLLOWERS好緊要
但我發現你要融入呢個APP

"手足互科"既效益係好低 不斷FOLLOW 手足SHARE /同睇 同樣既文宣新聞只會令你好快放棄呢個APP

要認真玩呢個APP玩到好似FACEBOOK 咁出神入化 係要真係同自已講呢一個係一個娛樂生活APP

你要FOLLOW自已一D有興趣既野
例如#FASHION #衣#食#住#行
慢慢係TWITTER SUBSCRIBE 一D 你有留意既野

而唔係一味玩任務 咁樣係好難LAST 落去
一路娛樂LIKE下自己興趣既野 一路做做TWITTER 任務 咁先可以持之以恆去玩呢個APP

事實上我發現TWIITER相比其他APP既好處

1. 你可以用短句分享心情 而唔需要理有冇人LIKE你
2. 比IG更易厄LIKE
3. SHARE 文章比FACEBOOK 更容易
4. 國際性好強 與其係FACEBOOK 圍爐 係TWITTER 留COMMENT 更加有力
5. 玩TWIITER 好似玩IG STORY咁
6. 加TAG SEARCH 比IG更加容易

自推

求正皮

手足互科而家要擴展到互科埋外國既手足
泰國，白羅斯等支持自由民主既人民

正經POST無人推

呢個只係小小睇法
因為覺我有D 玩TWITTER無咁熱忱既人
可能會輕鬆小小既做法
有互科開可以照科呀!

求討論

唉
講到口都臭
叫佢用Act4hk 個個做任，幾分鐘都做完

我自己就無科手足 但係係TAG搵 #standwiththailand 等等再留COMMENT
因為發覺FOLLOW得太多只係睇緊同一樣野
咁樣對於長遠黎講玩呢個APP係無吸引力
只會有手足流失...

Btw 唔好係Twitter search 港女

條LINK 長期擺BIO 提自己做其實都夠做

EEEEE

千其唔好 真係唔好

唔知佢地點諗，追星個班其實去Twitter 仲好

推